腰痛 物理治療vs脊醫

腰痛7個月，應唔應該轉睇脊醫

捱到7個月？ 照左睇下咩事未

有keep住睇物理治療，但情況反反覆覆😞

X光咩都睇唔到，幾年前跌親舊患嚟

盆骨痛（+腳痛）5年
第一年初發嗰陣睇完普通科醫生同跌打
冇撚用
之後放任唔理
呢幾年偶然翻發
去到呢一年有日痛到差啲行唔到
「的」起心肝去睇私家物理治療
睇咗兩節終於搵到病因

脊醫未試過

學易筋經

真係睇個治療師/脊醫有冇料
搵唔搵到個病因
搵唔到做咩都假

神足經有用d

腰痛未必關條腰事

轉個好啲嘅物理治療

有冇人都係有強直性脊椎炎

中醫止痛好啲 但要治本去搵返腰痛原因係好難既事

利申睇過哂

我以前復發佢睇好左，所以都信佢，但今次攪左咁耐都未斷到尾🤦🏾‍♀️
係啊我係條腰落到patpat

試過比脊醫拖症，不了

btw唔好睇脊醫 之前有人睇到paralysed左

脊醫唔係傳統醫學，冇人介紹唔好亂試

我得廿歲仔咋

脊醫係一堆垃圾黎. 中六合彩可以去溝下醫生, 真係想醫病就唔好去喇.

幾錢到？叫咩名

Poly復康治療診所
Master 學生睇症（有physio牌），教授睇場
都係$250一節
平出面三至四倍
物理治療界嘅菲臘牙科診所咁

痛得好唔定時？
一瞓落床就痛？

組織有事就要照mri

我都係咁，軟骨由尾龍骨吱左出黎

唔止

Walk in 可以嗎？